請大家留低身份證no, 住址，親人contact 比信得過嘅朋友

是噤的，我有舊同學思疑今日沙田比狗拉左。但Contact 唔到佢屋企人，請大家務必留低身份證電話同親人contact比信得過嘅朋友。